原來達哥收咗勞工處錢做展翅計劃代言人

唔怪得知唔出聲

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

我可以講呢個計劃係垃圾
仲要搵呢D YOUTUBER黎做代言人，有乜說服力?

支持